% ITMO style, somewhat hairy, but still quite good :)
% Roman I Khimov <rik@osrc.info>

\usepackage{fancyhdr}

\def\prepod#1{\gdef\@prepod{#1}}
\def\group#1{\gdef\@group{#1}}
\def\theme#1{\gdef\@theme{#1}}
\def\discipl#1{\gdef\@discipl{#1}}
\def\date#1{\gdef\@date{#1}}
\def\depart#1{\gdef\@depart{#1}}
\def\institute{САНКТ-ПЕТЕРБУРГСКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ\\
ИНФОРМАЦИОННЫХ ТЕХНОЛОГИЙ, МЕХАНИКИ И ОПТИКИ}

\setlength{\voffset}{-1cm}
\setlength{\hoffset}{0cm}
\setlength{\oddsidemargin}{1cm}
\setlength{\evensidemargin}{1cm}
\setlength{\textwidth}{15cm}
\setlength{\textheight}{22.5cm}

\def\maketitle{
	\newpage
	\let\footnotesize\small
	\let\footnoterule\relax
	\thispagestyle{fancy}
	\renewcommand{\headheight}{50pt}
	\fancyhf{}
	\fancyfoot[C]{Санкт-Петербург\\\number\year}
	\fancyhead[C]{{\scriptsize \institute \\ {\small \@depart}}}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0mm}

	\null\vfil

	\begin{center}
		\begin{Large}
			{{\@title} \par}
		\end{Large}
		\begin{large}
			{по дисциплине \@discipl \par}
		\end{large}
		\bigskip
		\begin{LARGE}
			{{\@theme} \par}	% Название
		\end{LARGE}
	\end{center}

	\vspace{3cm}

	\begin{flushleft}
		\begin{tabular}{ll}
			{Работу выполнил:} & {{\emph{студ.} \@author}}\\
			{Группа:} & {{\@group}}\\
			{Принял:} & {{\@prepod}}\\
			{Дата:} & {{\@date}}\\
		\end{tabular}
	\end{flushleft}

	\null\vfil
	\setcounter{page}{0}
	\setcounter{footnote}{0}
	\pagebreak
}	% End of \def\maketitle

\def\ps@plain{
	\pagestyle{fancy}
	\fancyhf{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.2mm}
	\renewcommand{\headheight}{27.2pt}
%	\fancyhead[L]{\small\thesection.\thesubsection}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}
